留下遺書對不起丈夫女兒 女子竹園南邨墮樓亡

黃大仙竹園南邨華園樓，今午(15日)2時27分，一名中年女子被人發現由高處墮下，倒臥地上，消防及救護員接報到場，證實女子已傷重死亡。警方在場撿獲相信是死者的銀包，內有證件及一張紙，寫上「對不起老公，我先行一步 女：對唔住Sorry」，事件初步無可疑，正調查女子墮樓原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又唔寫發生咩事 你屋企人點幫你報仇呀大佬

死者留字條稱對不起丈夫和女兒。張培生攝

簡而精

香港愈來愈像地獄

寫繁體字都要死。

阻人自殺就係維穩不維權。

留下來的人往往是最傷心的人

真係日日都有人自殺咁濟

其實每日唔止一單

第一次睇到有遺書.... 仲有埋眼淚....